傳傳傳傳傳，傳你老母咩！fact check呀！！

見到呢幾日流言滿天飛真係火都黎

又話大肚婆小產 （炒哂車啦）

又話飛天南香左 （炒埋）

又話開大片 （商舖關哂門結果狼來了）

又話200個大陸刀手 （where?)

以後無確實照片、無錄音，得阿邊個傳出來的消息一律當假消息！聽完就算！口講fact checked 即係假！

fact check!

商舖大片, 傳到咁間接助攻屯元天罷工啵

fact check 係重要既, 但焦點係黑警合作, 濫打無辜市民!

呢單出黎個效果可以接受

但其他消息唔該fact check到先當真